[請教]究竟點先係一個好食評？

日頭老母第一次整甜品，佢問我意見，我答佢隻味好單調，佢話我啲意見冇用仲話以後唔再整甜品。
我想問各位巴絲平時食完野點俾意見

請埋我食